8208 ipo股東討論區

【新股中籤公佈】
WMCH GLOBAL（) 申購人數23678，超購倍數30.3倍，回撥至30%，頂頭槌1張,一手中籤率28%，發行價0.38-0.48港幣，發行下限定價0.4港幣

抽1中1*3

30%...

唔記得入市

後悔中

1手

抽唔中

入唔入暗盤好

抽左40手 中1 係咪on9

笑咗 唔好意思

我自己都笑撚左

0.5走2手 0.48走一手 1600袋袋平安

7中1
唔賣住

我都賣左一手 , 贏雞碎咁多 好彩用現金抽 , 唔係中一手 息都比番佢

睇多2日先